[公投]小英vs小瑜

好難選擇…

有冇多d政綱參考下…

2個都可以收收皮先

this?

小英啦
夠後生

咁明顯都難揀...

點解成日蝦我啲囡囡

因為我妒忌囉

邊位。。。。。

病嬌？

小宋。。。

撒嬌

小英全勝

你兩個返去搞基啦

護旗手死左全家

見到都唔係好開胃==

陪跑嗰個？

人地好女仔

喪清呢排性無能？

(((拍拍頭

無論係咩方面
小宋都係輸人哋成條街

我地搞Les <3

唔信。。。

一心入來睇蔡英文同韓國瑜
褲都除埋你比我睇呢d

牙邊好人嚟

中到仆街

又想扮我哋sis?

瑜💔

55

有靚女睇唔好咩sis

真絲 只係中意藍色

老女人小英好charm

支持

我tbg sis係咪tb

你今次真係對得住你個名呀

周庭成陣mk妹味

屌你又串

唔明…

好今日內唔串你...

禿英去植下髮先啦

弱智有樣睇

但你之前話炒飯wo

禿頭果個係瑜

英妹正好多呀

上左熱門 呢個post注定負評多過正評

證明連登係全香港最藍嘅討論區...

英妹

因為仲係處

小英15歲 個樣成個30歲咁

下
韓文跳舞唱歌屌打兩件偽門面台妹

小娥

屌我都以為係仲諗緊3負皮係咩事

佢浸雞味都勁過人

ok啦
冇牙lay咁屈機
全大陸最屈機嘅idol

女人都係雞
打和啦

30歲好呀 岩同我做愛

屌 以為蔡英文 同韓國瑜

wa子子屌打

Jm9

小波波做咩改名

係

呢個名唔錯

有D羨慕🚬

你可以加入玩3p 不過成日唔見你

有D怕醜😳

屌講呢啲

下 乜你咁open ga..